好驚貿易戰 好驚疫情 好驚大選

好驚tesla入標普引發股市大震盪...
日日都驚 希望個市大跌去撈貨
可惜事與願違 個市不斷創新高
廢淡何時能夠戰勝歸來?

劍指40000